覺唔覺有d apps一排冇用 就永遠唔會再開？

adblock原來更新完就block到lihkg ad

你block鳩晒d廣告連住尼食咩呀？

利：不嬲都睇唔到lihkg d廣告

叫佢食屎啦
過左joe仔一橦又唔見佢關心joe仔食咩

咁你應該唔好上，幫連尼住刷post view。

有啲人把口就口硬，但係又默默咁畀錢連尼住賺，嘻 ！

我更新完下面個醫學美容咪一樣照出嚟

外語apps

時間仲未結束，永遠呢個stage永遠都唔會到